想問公共行政讀乜

如題
如果做project係做啲咩之類

屎片

半神科

我講政治系你應該明

出黎冇野撈

出黎做公務員啱曬

教你點揸兜

分析policy
apply theory落policy

明白

乞食科

exact7ly

利申：讀緊

點渣兜

Gg